點解哈利波特有錢過馬份都唔串柒佢窮？

有錢都唔識用

馬份個家族你確定窮過波特

你估個個都係香港人咩

有無睇過哈利户口？

雖然波特接收哂天狼星同佢老豆D錢
但我都唔覺得佢會多過一個咁古老同純種既魔法家族,而且仲要係食死人

波特都好似係古家族！但無馬份咁耐

波特家族邊有馬份嗰邊咁大
佢老豆都係九代單傳，印象中無出現過哈利嘅父系親屬

可能因為錢唔係最有用

有錢毒撚 vs 有錢mk仔

都係毒撚輸

天狼星家族絕後
馬份家仲不斷有大茶飯

波特係果三兄弟老三既後人啵

馬份魔法部貪污+食死人走私黑商品不知撈幾多油水

哈利波特係個有錢嘅孤兒
馬份係個有權有勢有錢嘅後代

馬份

馬份個阿姨個戶口都係銀行最底嗰堆
你估馬份個戶口係咪都係波特嗰個咁？

血統歷史長唔＝有錢

衛斯理家族就係好例子

harry父母應該係中產果d黎
點都唔夠馬份有錢

衞斯理只不過多兄弟姊妹搞到冇錢 馬份係獨仔 冇得計